「少甜」我有個女神家姐

樓豬想新手上路試吓寫一個細佬同家姐嘅日常sweet生活，如果各位鍾意嘅話不妨俾個正皮或者LM，比樓豬一個動力寫落去。唔鍾意嘅話都唔好屌得咁大力，原諒樓豬可能會有少少錯字，唔講住po文先

「起身啦！再唔起就冇早餐食！」拎住鑊鏟，着住圍裙嘅家姐企係我床邊，擺着一副無我乎嘅樣。

「我數三聲，再唔起身你就知死！3～2～」

「起啦～起啦～麻鬼煩。」我揉一揉隻眼，哇家姐着住圍裙真係好人妻feel，本身個樣已經係女神級，真係人靚着乜都靚。

講下我家姐先，大我兩年，165左右，眼大大，鼻高高，嘴細細，五官係好襟睇嗰種，起碼我睇咗十幾年都未厭，黑色長頭髮，皮膚係嗰種牛奶白，唔會白得太誇張，啱啱好嗰種。雖然佢成日都話減肥，我已經同佢講你身材已經好好，再減就會變排骨。重點係嗰對又長又白嘅腳，成日係屋企着住熱褲周圍行，真係睇到我扯扯地，利申超級腳膠。

「諗咩諗到呆晒呀？快啲刷牙洗面出去食早餐啦！」家姐真係連把聲都好好聽

「得啦！師奶家姐！」雖然我真係好鍾意家姐，但係我完全唔會向佢表露我對佢嘅感覺，你知啦毒撚性格，對住鍾意嘅人永遠都講唔出真心話。只係會串串共，成日話佢煩咁。

「仆街！」揭開張被企起身之後嘅我先發覺我係晨勃緊，仲要扯到行一行，條孖煙通喺家姐面前起咗個帳篷。今鋪真係尷尬囉。

「嘻嘻～睇嚟細佬大個仔啦喎！」家姐完全冇避忌，笑住咁講，然後轉身返去廚房繼續煮早餐，完全一啲尷尬都冇。

趁刷牙洗面呢段時間就講吓我呢個小毒撚啦，其實都冇乜好講，典型毒撚配置，四眼油頭粉面，175左右，60kg，樣又未至於話衰嘅，唔起眼囉。有咩興趣？唔好玩啦，琴棋書畫冇樣叻，唔好話做運動，我係體育堂都會扮唔舒服坐側邊嗰種人。平時有咩做？打機同黐住家姐囉。

「快啲啦！凍哂啦！」話口未完家姐已經煮完坐低食緊。

家姐每朝都會監我食早餐，話我太瘦啦喎，唔食返大隻啲第時冇女仔要。我心諗我個樣就算幾大隻都冇人要啦。

「唉～又係腸仔太陽蛋！」我細細聲埋怨，跟住我就坐低喺家姐對面

「家姐每朝特登早起身整俾你仲要喺度嫌三嫌四！」咁都聽到？佢塊面鼓起泡腮，用筷子打咗我一下頭

「講吓笑啫，家姐煮咩我都食！」梗係即刻氹番佢啦，容乜易聽朝起身枱面得返杯水

「算你啦。」家姐甜笑左一下就繼續食

我好鍾意食飯嘅時候坐喺家姐對面，對住個靚女食胃口都好啲呀嘛，同埋見親啲情侶出街食飯都係面對面坐，順便可以ff下家姐係我女朋友。同埋坐佢對面先可以光明正大望住家姐食嘢嗰陣個樣，家姐又唔係唔知自己塊面有少少Baby fat，佢趙嘢嗰陣個嘴會好似雞泡魚咁郁吓郁吓，真係好鬼得意，見到都想伸手搣一下

有一次食晚飯嘅時候我真係忍唔住，情不自禁伸手搣一下

「喂！作死你呀，整蠱家姐！？」雖然佢咁講但係我知道佢唔介意嘅

「其實家姐知唔知你食嘢嗰陣塊面啲肉會郁嚟郁去？」我縮番隻手講

「你而家即係話家姐肥啦？哼！」家姐翹埋雙手，鼓起泡腮扮嬲，其實我想話佢聽佢扮嬲個樣仲得意，會令我更加想搣佢

「家姐終於都知。。。」我永遠都會忍唔住激下佢

「係呀家姐依家知道自己好肥，咁你唔好同家姐爭嘢食啦！家姐要自己食晒佢！」佢賭氣咁講，其實我知道我唔食佢煮嘅嘢佢會仲嬲

「你就想啊死肥婆！」我即刻夾晒啲餸落我個碗度，仲伸條利出嚟扮鬼臉嘲諷佢，之後即刻衝入間房鎖門。

「你以後都唔准再食我煮嘅嘢呀陳家明！」一諗起佢喺出面激到塊面紅晒，嬲到扎扎跳，就好想出去恥笑佢，不過我知道我依家出到去係必死，所以都匿埋喺間房食完先算

仲記得嗰晚我特登喺房到打兩個鐘機，等家姐消下氣先出去，諗住死都死得冇咁慘。諗返起都覺得好笑。

順帶一提我同家姐嘅關係真係好好，成日都睇到啲連登仔話自己家姐嘅性格真係好閪，又自私又乜乜柒柒咁。相反我家姐真係一個勁大方嘅人，基本上買乜都會預埋我嗰份，生活用品都係我同家姐兩份用。細細個老竇一早走咗佬，阿媽要打兩份工先養得起我地兩隻野。所以屋企長期都係得我同家姐兩個，一齊同家姐黐埋張梳發度睇劇，得閒玩下煮飯仔咁，老實講我都覺得幾享受，冇咗老母喺度仲自在。

lm

「我食完啦～換衫先。」家姐一行一跳咁返入房，真係好鬼得意

家姐唔喺我對面即刻食慾都無，跟住我都快快脆脆食完入房換衫。我一路換衫一路諗住家姐着校服嗰個樣，已經好耐冇見過家姐着校服，今日終於開學可以睇返夠本，平時家姐同我出街嗰陣都喺T恤短褲居多，小小淡妝，其實已經正到傻又有得睇腳仔，不過着校服嘅家姐又有另一種正。。。

「細佬得未啊？開學日你都要搞到我遲到啊？」一時唔為意ff耐咗添。

「黎啦！」我即刻拎起書包開門，着住純白校服嘅家姐已經喺門口咬住髮圈，紮住馬尾等緊我，呢個動作真係引死我，因為家姐雙手紮緊頭髮，校服嘅上身都比家姐C級上圍撐起，我點知的？廁所成日晾住佢啲Bar好難唔知㗎喎。着住校服嘅家姐真係比我一種好清純嘅感覺，着住條白色校裙真係好似仙女咁，真心講其他女同學喺家姐面前真係連車尾燈都見唔到。

「細佬做咩眼甘甘望住家姐啊？仲唔行？」家姐好天真咁望住我，好彩發現唔到我視姦緊佢姐。。。

「行囉！」我拍下自己塊面，不斷同自己講清醒啲

之後我就同家姐並肩咁出門口一齊返學。

唔記得咗同大家講，我同家姐同一間中學，仲記得嗰陣時小六升中一嘅時候，家姐同我講程分試要考好啲，第時先可以升上家姐間中學

「我都冇話想同家姐同一間，小學對咗你六年唔通中學又要對多六年咩。。。」我記得嗰陣我係打緊機，係呀我啲毒撚性格又黎啦，明明想黐住家姐，但係死都要扮都唔在乎

「哦，家姐知㗎啦，而家升上中學想識其他同學仔啦，抌低家姐唔理啦，唔想再理家姐。。」家姐好似不斷自己同自己講嘢咁，越講越細聲

正當我開始覺得佢有啲煩，想叫佢收聲唔好再嘈住我打機嘅時候，我發現家姐隻眼好似有少少紅，講嘢仲好似有少少吞咽嘅感覺，我成個人呆左，家姐無啦啦做咩咁？

「家姐做咩喊呀？我係咪做錯左啲咩啊？唔好喊住先啦？」我即刻放低滑鼠鍵盤，拎咗兩張紙巾比家姐，因為我真係未見過家姐咁樣

「細佬係咪要抌低家姐啦。。係咪唔鍾意家姐成日煩住你。。。係咪厭咗我啦。。」家姐抬起頭望住我，我先發現佢眼濕濕就嚟想喊咁

「我都冇話想同家姐同一間，小學對咗你六年唔通中學又要對多六年咩。。。」 我諗翻起頭先講咗啲咩了

「我講吓笑咋，我一定會考好啲，中學繼續黐住家姐，家姐唔好喊！細佬知錯喇！」身為毒撚嘅我見到女神因為自己而喊真係好心痛，好冇用，冇諗過無意中嘅一句話竟然可以對家姐有咁大打擊

「勾手指尾，唔准呃我！」家姐伸出嘅右手尾指

「I promise!」我亦都伸出右手尾指

「嘻～唔係咁讀啊！你邊度學返嚟㗎？」估唔到我誤打誤撞讀錯英文可以氹番家姐笑

「睇美劇學啲人講㗎囉！」

「靠你啲英文就想考到家姐間學校就死得啦，唔准再打機啦，家姐幫你惡補！」家姐半笑半認真咁講

「係～知道家姐！」雖然我打緊ranking，但係諗到依家再唔認真讀下書，遲啲中學就冇得黐實家姐，容乜易佢比其他人食咗？一諗到家姐有男朋友之後就會分割咗對我嘅愛，真係諗吓都覺得驚。我即刻熄咗電腦乖乖地做家姐嘅第一個學生。

Lm

「係喎開學啦喎，家琪又同細佬一齊返學啊？」樓下嗰看更全叔笑笑口咁問家姐

「係呀！同細佬一齊返學呀！」家姐真係好有禮貌

「其實使乜應佢姐，個啊叔悶得滯R水吹咋嘛。」我成日唔明啲人點解要明知故問

「唔准咁冇禮貌㗎細佬，平時對佢態度好啲，萬一有一日你冇帶住戶證開唔到門，人哋全叔幫你開門都易話為啲呀！」家姐嗰種禮貌真係唔係扮出嚟，佢就連搭lift嗰陣都會對住啲唔識嘅人點頭，但係出奇地每次人哋都會應番佢，可能人哋見佢靚女掛，比着係我同個陌生女仔點頭，人哋都會覺得俾個毒撚性騷擾緊，走都走唔切啦。

「唔係同細佬一齊返學，唔通同男朋友一齊返學咩？」我口快快沖口而出，其實我即刻想再講啲其他嘢轉移話題，但係無可奈何家姐已經聽到哂

家姐聽到之後塊面紅咗一紅
「乜如果家姐做你女朋友會好失禮你咩？」家姐完全冇介意到我咁講，反而仲用返一個少少認真嘅語氣問我

「都襯得起我嘅，不過我鍾意妹妹仔多啲囉。」係呀毒撚就係死都唔會認自己鍾意家姐

「哦，咁你今晚搵個妹妹仔煮飯俾你食啦！」家姐講完之後就特登行快兩步唔同我並肩行

「喂唔係呀家姐，你知我鍾意講笑。」我即刻行快兩步跟返實佢，雖然唔知道佢嬲乜，但係氹返佢先啦，費事今晚食杯麵。

「妹妹仔邊有家姐好啊？家姐又靚又成熟穩重得來又可愛，又照顧得我呢個細佬咁好，咁好嘅家姐邊度搵呀？」

「哼！」家姐特登擰埋一面唔俾我睇到佢嘅表情，但係我已經見到佢嘴角上揚嗰一下

「家姐忍心睇住你呢個可愛嘅細佬餓親咩？」我嘟嘴，雙手揉下自己嗰肚咁扮可憐

「傻仔！」家姐摸一摸我個頭，睇嚟今晚有飯食了，家姐真係易氹

行吓行吓原來已經行到巴士站，我同家姐每日都會搭30分鐘車程返學校。而依30分鐘都係我同家姐一日之中距離最接近嘅時段。

每次我同家姐搭巴士都一定會坐上層，佢話上面冇咁多人同埋可以睇吓風景喎，而且我每次都會比家姐坐入邊，一黎可以俾佢睇風景，二黎都可以用自己身體黎遮住佢，費時佢俾隔離啲鹹濕佬睇蝕曬呀嘛。

「細佬呀～」佢又來了

「做咩啊？」每次同家姐坐巴士佢一定都會搵個理由話好攰，叫我借個膊頭比佢挨住，其實我唔明我又唔係大隻，挨落我膊頭肯定好唔舒服，但係唔知點解家姐仲係咁鍾意攞我個膊頭嚟瞓覺

「家姐今朝晨咁早煮早餐俾你食，有啲唔夠瞓呀，可摸耳借個膊頭俾家姐瞓一陣呀？」家姐細細聲，嗲着咁問我，其實佢每次嗲我都一定投降

「我有得唔借咩，等陣你又攞晚餐嚟威脅我。」我講完之後家姐就即刻挨落嚟

雖然我講到好唔情願咁，但係其實呢個係我每日最享受嘅環節，因為可以攞正牌同家姐零距離接觸，我成日都會忍唔住側側膊問吓佢陣髮香，家姐陣洗頭水味真係好香好正。其實我都有諗過不如試吓抽下水，不過諗諗下都係算，萬一佢係扮瞓或者未瞓着咪仆街，所以最後都係得個諗字。

趁家姐瞓咗就講吓平時同家姐出街，唔知點解總係覺得周圍有好多對眼望住我哋，望住家姐嘅眼神係傾慕，而望住我嘅眼神一般都係妒忌，可能佢哋心諗點解條死毒撚都可以溝到女神。

家姐都好鬼鍾意着牛仔短褲加白波鞋，都唔知係咪因為知道細佬係腳膠所以特登咁着引我。其實佢本身個樣已經夠屈，再show埋白滑修長嘅腳仔出嚟，基本上每次同佢出旺角一定有勁多MK仔回頭，十個MK仔行過我家姐九個都會回頭望，剩低唔望嗰個一喺就gay，一喺就有條女係隔離所以唔敢望。

我仲記得有次，有個着住黑衫黑褲，啲陰遮住一隻眼嘅MK，特登跑到我同家姐面前，轉身同佢啲friend講「喂呢面啊！」，之後再返去搵返佢班friend。之前上網睇過姐，仆你個街原來現實中真係有人用呢一招。

「家姐，好老土呀呵？」

家姐只係笑住咁擰頭冇應到我，可能再老土啲嘅招數佢都遇過，但係家姐好似唔係幾在乎人哋望佢，或者咁講佢可能已經慣咗。我就唔係好慣嘅，畢竟毒撚都係唔希望自己俾人注意，都有少少唔自在，但係唔通因為咁所以唔同家姐出街咩。

今日po住咁多先暫定一日一至兩更，如果反應好嘅再加更

邊會有家姐叫自己做家姐咁搞笑

我家姐

lm睇甜

三家姐啲類型

正當我都諗住恰一恰嘅時候，突然發現右邊膊頭濕濕地，唔係啩你條友借我個膊頭訓不特止仲要喺上面流口水？

「喂家～」正當我想拍醒家姐嘅時候，發現家姐真係瞓得好甜，可能尋晚瞓得唔好，今朝又要一大早起身煮早餐俾我，照顧我呢個細佬真係幾攰下，俾佢瞓多陣無謂叫醒佢啦。

「口水妹！」家姐瞓着個樣真係好得意，我又情不自禁咁伸手搣一搣家姐嘅面珠墩

呢個時候我有個好癲嘅諗法，不如試吓家姐口水咩味，我伸出左手食指抹一抹家姐唇邊嘅口水，之後再用條脷舔一舔食指。成個流程要都好小心，我都唔敢太大動作，萬一比家姐發現咗真係跳樓都唔得掂。

係咪我錯覺呢？點解家姐嘅口水甜甜地嘅？跟住我就一直望住家姐熟睡個樣

「喂家姐起身啦！」可以嘅話我真係唔想叫醒佢

「嗯～到啦？」家姐捽一捽隻眼之後望住我膊頭

「嘩細佬你做咩留咁多汗？」

「汗你個頭啊！你啲口水嚟㗎！」我無奈咁講

「嘻嘻～對唔住囉～」家姐摸一摸自己個頭，自己都覺得有啲唔好意思

「俾返你啲口水你呀！」我用左手抹一抹膊頭嘅口水之後再抹返落家姐件校服度

「唔好意思囉～不過你唔准周圍同人講啊！」家姐扭住我耳仔咁講

「痛痛痛～」點解搞到好似係我錯咁？

「返到學校唱通街先，葉家琪係口水妹～lalalala~」

「你叫我咩話？你夠膽講多次！」家姐更加大力咁扭我耳仔

「喂真係好痛，靚女家姐放手先。」我隻耳仔已經紅晒

「你試吓講出去你就知死！」家姐用手指篤住我個太陽穴講，之後就同我一齊落咗車

跟住我同家姐落車之後就並肩一齊行返去學校。當然着住校服嘅家姐即使冇化妝依然係咁屈機，我都察覺到周圍有好多同我哋着住同一間校服嘅淫蟲喺度視姦緊家姐

「家姐行快兩步囉！就快打鐘！」其實我係唔想家姐俾人睇蝕曬

返學校之後因為冇早會所以就同家姐一齊行樓梯上班房。

「家姐上返去先啦，放學門口等！」因為家姐今年讀中五，我讀中三，所以家姐嘅班房係喺我上一層。

咁耐冇見班同學都有啲緊張添

「喂！明哥又同靚女家姐一齊返學啊。」
叫我嘅係阿文，係我係呢間學校最friend亦都係唯一嘅friend。其實仲有一個我都唔知算唔算係friend，不過遲啲先介紹啦。

「廢撚話！」家姐走咗之後我終於可以盡情爆粗了，平時家姐唔鍾意人講粗口，佢話覺得啲男仔成日屌屌聲好冇禮貌

「喂你知唔知出咗新英⋯⋯」
之後我就坐咗係阿文隔離吹水吹到放學。可能因為今日開學日放半日嘅關係， 不知不覺好快就hea到放學。

「屌！傾過龍，今晚打機再傾。」我頭也不回咁快步行出班房

支持

你叫陳家明 但家姐叫葉家琪

樓豬㭍咗細佬係叫葉家明

原諒樓豬手殘打錯細佬個姓即刻加更一篇同大家道個歉先

我落到去學校門口嘅時候就見到有個男仔纏住我家姐，但係家姐又好似唔係好理佢咁

「家琪我帶你去試吓，最多我請啦⋯⋯」我認得佢啦，呢條友中一追到我家姐中五，其實佢都幾大隻幾靚仔，好似叫阿Tim?有1.8米又係籃球隊隊長嘅佢好似有好多師妹fans，但係家姐話就係唔鍾意佢面皮太厚

「我今日約咗人唔得閒啊！仲有唔好叫我家琪，唔該叫返我全名同你唔係好熟咋！」家姐好少對人咁冇禮貌，睇嚟家姐真係好唔鍾意佢

「細佬！」家姐見到我好似見到救星咁即刻主動埋嚟抱住我右手，仲請我手臂食波餅。

「我細佬黎啦，唔講住啦拜拜！」家姐翹住我隻手拉我出學校門口，我都回頭笑咗一笑順便嘲諷下佢

我哋一路行家姐都keep住繞住我隻手，即係話我右手一直食緊家姐嘅波餅，下面都一直起緊機。但家姐又好似唔為意咁，一直同我呻啱啱嗰個阿Tim有幾煩，我又繼續表現得好自然咁，一路同家姐傾偈，一路感受家姐滑捋捋嘅手仔同埋軟腍腍嘅波餅

「家姐頭先又話約咗人？男仔定女仔啊？」求吓你係女仔

「男仔嚟㗎。」

「哦。。」坦白講我真係好唔鍾意家姐同其他男仔出街，我已經將我嘅心情擺咗喺塊面度

「細佬你唔想知係邊個咩？」家姐特登嬉皮笑臉咁問，好似已經睇穿咗我呷緊醋

「。。。咁係邊個？我識。。識唔識？」

「咪約咗我可愛嘅細佬囉！食咩好啊？」
佢根本特登喺度玩緊我睇我反應

「同家姐食食咩都冇所謂啦！」個反差突然到我自己都忍唔住笑

「傻仔！」家姐篤一篤我嘅頭之後繼續行

「細佬隻手咁舒服唔捨得鬆手添～」家姐係咪暗示緊啲咩？

「唔緊要，家姐鍾意嘅咪繼續翹住囉！」家姐咁主動我做男仔都要大方啲㗎

家姐聽到之後冇講啲咩，只係甜笑左一下，之後家姐將我隻右手翹得更加實，手掌更加同我十指緊扣，其實細個出街都會同家姐拖住手，但係記得有一次我話覺得拖住手好麻煩冇得周圍走之後家姐就冇再拖過我，事隔十幾年再次拖起家姐隻玉手感覺又好似滑左。

家明咁怕羞幾時先會有甜呢

最緊要有文

LM

今晚應該可以加更一篇

有個咁既家姐真係三生有幸，醉愛家姐

lm support樓主

IM

好多謝你哋真係俾咗好大動力我

「細佬我哋食大快活好唔好啊？」

「好啊，我冇所謂。」只要可以同家姐撐枱腳，食咩又有咩所謂

「細佬你要食咩啊？我幫你買埋！」

「是但啦～焗豬囉，飲可樂少冰。」之後我就去搵張枱坐低

「叮！」邊個搵我呢？身為毒撚嘅我whatsapp永遠都係得兩個人，家姐同埋阿文，家姐又係我面前排緊隊，咁即係得阿文啦

「家明你聽日放學得唔得閒呀？我啲數學就快跟唔上啦🙈我想你幫我補下數學😳」

Whatsapp我嘅係我哋級花黃芷晴，眼大大，五官都係好靚嗰隻，深啡短頭髮(我哋學校捉儀容唔係捉得好嚴)，長度到膊頭嗰隻。不過皮膚就冇家姐咁白，身材都冇家姐咁好(未發育掛，而家比盡得B)，不過勝在同家姐一樣又係有一對白滑修長嘅腳仔，不過個樣就冇家姐咁女神，佢算係可愛型嗰種女仔，同家姐走兩個完全唔同嘅路線。

之前話喺學校仲有一個唔知算唔算係friend嘅就係佢，因為佢同我嘅交流永遠只限於數學，又或者咁講，我依啲毒撚又可以有咩話題同女仔傾？對住佢唔口窒窒已經偷笑啦。你問我鍾唔鍾意佢？又未稱得上鍾意嘅，有少少好感囉。

其實阿文都有同我講過明明同班裏面有咁多人數學叻過我，但係點解芷晴永遠淨係問我一個，明明上堂有阿Sir可以問，佢永遠都會留到小息或者食晏嗰陣走過來問我。佢話其實芷晴會唔會係對我有嘢，但係我覺得咪傻啦，自己咩樣又唔係唔知。可能佢覺得我係毒撚唔識拒絕佢所以先成日搵我掛。

「OK」毒撚就係扮到唔在乎咁㗎啦

「好嘢🥳聽日好似都係晏晝就放👻一齊一唔食完飯先再返學校圖書館補🤔」

「好!冇問題」其實我未同佢食過飯，不過唔好意思拒絕佢先膽粗粗應承住先。不過諗起聽日有得同級花撐枱腳都有啲興奮

不知不覺家姐已經拎完餐坐咗係我對面

「細佬同邊個傾偈傾到笑騎騎啊？」

「阿文咋嘛！佢問我等陣打唔打機？」費事家姐問長問短唯有呃住佢先啦

「打你個死人頭呀！近排有套家姐期待左好耐嘅戲上左映，食完飯同家姐去睇！」家姐半命令咁嘅語氣同我講

「係咪Joker呀？我都想睇喎！」估唔到家姐對呢啲片都有興趣

「Joker?唔係呀！叫情迷紐約下雨天 ，聽講好浪漫㗎。」家姐雙手抱面，擺出一副好似好幸福咁嘅樣

「又係嗰啲愛情片啊，叫你啲friend陪你睇咪得囉，唔使預我了！」男人老狗睇乜鬼嘢愛情片，係屋企打多兩鋪機好過啦

「佢哋全部都同左男朋友睇啦，細佬呀～」家姐又喺度扮可愛嗲我

「好啦好啦，幾點去睇呀？」都話我頂唔住家姐嘅撒嬌攻勢㗎啦

「陣間3:30有場啊，食完野之後陪家姐行一陣街再去睇。」家姐好似好開心咁

家姐會煮早餐已經唔真實，負皮左

fake sister

因為葉家琪係全世界最錫細佬嘅人

最錫定最愛

家姐愛唔愛細佬就要睇埋落去先知啦

我唔信會有咁嘅家姐
就算家姐有幾靚幾正幾溫柔都好 都一定會俾細佬逼到變潑婦 要打開細佬嘅天靈蓋

每次當家明天靈蓋就嚟俾人打開嘅時候都會即刻扮死狗

推

想睇含撚

我哋食完飯見仲有啲時間，買完飛之後就決定喺戲院嗰間商場周圍行吓。其實我都幾享受同家姐兩個着住校服咁行街，感覺好似同一間學校嘅情侶放學之後去拍拖咁樣。

「細佬你右手一直喺度撳電話，咁家姐要點樣拖住呀？」我啱啱只係隨便講吓，估唔到家姐真係當真

「麻鬼煩，咁你拖我左手咪得囉！」一諗到以後出街有得摸家姐手仔都忍唔住笑，不過我要忍住唔可以表現出黎，仲要扮到好似好嫌棄咁

「咁我要點樣玩電話？」痴線你玩就得我玩就唔得？

「你用左手玩唔得嘅？」其實我有啲後悔講呢句，萬一家姐嫌麻煩唔拖就真係自己攞嚟攪

「咁你又用左手玩唔得嘅？同埋我慣咗右手玩吖嘛。」好彩家姐駁返我

「宜家得你一個用右手玩電話？」我忍唔住再駁返佢

家姐冇再駁我，只係伸出佢嘅左手「葉家明我數三聲，三聲之後如果我隻手冇俾人拖住嘅話，有咩後果你自己負責！」家姐每次拗我唔贏就會開始打橫嚟

「3～2～」

「好好好。」我放低電話落褲袋主動咁拖起家姐隻左手

「以後同家姐出街都要拖住！唔准你玩電話！」家姐好得戚咁講

「你話點就點啦，不嬲都係你惡哂。」玩電話定係拖住家姐隻手我梗係揀後者啦，不過都要保持我一貫嘅風格扮到唔在乎咁。

「嘻嘻～係呀我惡晒㗎啦～」家姐聽完我講之後就對住我伸條脷出嚟嘲諷我，示意佢贏咗

只要你開心，我一世都輸比你又有咩所謂。

新讀者留名

你覺得家明夠膽開口咩

多謝支持

好撚嘔心

睇完

難黎難捨 總有一些

家姐主動咪得

見好似有幾多新讀者今晚樓豬做完嘢儘量加更一篇俾你地

加油

如果有聽日考DSE嘅讀者，家姐叫樓豬代佢同你地講聲加油

加速

其實我自己就冇乜嘢好行，都係周圍Hea下，陪家姐睇下衫

「細佬呢兩件邊件靚啲呀？」家姐左手拎住一件普通嘅粉藍色tee，右手拎住一件黑色嘅露膊tee

「黑色嗰件囉。」我都想睇吓家姐白滑嘅膊頭

「但係我鍾意呢隻顏色多啲喎。」家姐舉高左手嗰件粉藍tee

我心諗根本你自己都有答案問我做乜嘢？

「係喎呢隻顏色都幾靚，應該幾襯你。」我唔求其講少少野慫恿佢買嘅話我驚佢揀到下年

「真係㗎？細佬鍾意家姐着呢件多啲？」

「係呀係呀，黑色嗰件太性感唔啱你。」家姐係我嘅答案中得到認同之後就行去櫃檯埋單

家姐買完衫之後我哋見差唔多夠鐘就慢慢行過去戲院

「細佬呀，睇戲冇理由唔食爆谷㗎可～」家姐翹住我隻手成個身挨埋黎嗲我

「啱啱先食完飯炸喎。而家又食爆谷等陣夜晚仲洗食嘅？」其實我成隻右手已經食晒家姐個波餅，我唔知仲可以把持幾耐

「唔制！」家姐又喺度扭計，之後仲鼓起泡腮嘟住佢個小嘴，媽啊真係好得意呀

「好啦當我輸，買啦買啦。」對住家姐我永遠冇可能贏

之後家姐就拉咗我去戲院小食部「要一個一人餐啊唔該。」家姐見到又有得食之後即刻笑到見牙唔見眼

「細佬幫我拎住先。」家姐左手拎住爆谷，跟住將佢右手嗰杯可樂遞比我，咪住先！家姐淨係拎咗一支飲管？可能佢根本冇諗過比我飲啦，佢叫我拎住都係等佢有手食爆谷姐

老實講我真係對依類型嘅片完全冇興趣，當俾錢入去睇家姐側面啦，相反家姐就嘴角含春咁行入去戲院，睇黎佢真係好鍾意睇愛情片。

一入到去真係凍到仆街，身為瘦弱毒撚嘅我真係頂唔緊，凍到成身喺度打冷震，相反家姐剩係得一件薄薄地嘅校裙，但係好似完全唔覺凍咁，只係好興奮咁拉住我去我哋個位坐低。

預告一下聽日家明會有少少唔規矩

牙家姐係小五定中五
點會有咁嘅家姐

支持下我想問返家姐同你分別中幾
我今朝返工睇的 唔記得你有冇提過
我個人覺得寫到家姐有啲弱智咁
如果你想寫呢類型其實寫阿妹會啱啲
Btw 加油

多謝巴打比嘅意見先
其實我想將家姐設定到對住外人嘅時候就會展現自己最好嘅一面，一個好成熟好有家教嘅女仔。
但係對住細佬就會完全展現佢細路女嘅一面，成日對細佬撒嬌，要細佬氹
咁係因為女仔對住鍾意嘅人會好容易變成一個大細路

如果各位讀者覺得家姐個形象太細路女嘅話歡迎同樓豬討論一下

仲問細佬同家姐分別中幾？
罰你返去睇多次

樓主現實中係咪真係有個咁好既家姐

等唔到呀！快啲出，祈求你

其實條女係咪一定知比左波餅人地食

其實個設計幾吸引

樓豬唔想影響大家觀感住個故完咗會同大家講

多謝你

定係特登俾人食呢

如果大家睇得開心嘅話可摸耳俾個正評樓豬

愛莫能助

巴打你個名係咪1001

個個po都有人咁問我
睇黎丁仔好出名
Btw我係絲

Sor唔記得咗我喺隔離post見過你話自己係絲
Btw樓豬好鍾意芊靈BB個人設

女校教書
芊靈咁受歡迎
我有佢一半咁好就好啦

千雪派

Same

話說樓主有無睇曉g個故
呢幾日先開始睇

家姐問我做咩係佢主場講其他故，而家發嬲唔准我講啦
Btw冇睇

家姐唔好嬲你細佬
佢知錯架啦

家姐可能呷醋

幾時先屌家姐

死仔當家姐係咩

有甜未

你班死仔唔好咁心急啦

巴打日日都見到你推

當家姐係老婆

閱語殘P好靚仔

Lm 已正評
由細到大都好想要個家姐 可能有幻想空間先係最好
睇下故幻想下比家姐嗲

pish

跪求加速 純愛都好好睇

算你啦

希望樓豬呢個故仔可以俾到一個巴打心目中嘅家姐你

樓豬目標係每日至少一更，如果反應好嘅話再加更一篇
知你哋班友仔口不對心其實都想睇甜位嘅係咪

推
如果有NTR就棄故呀樓豬

家明想點做樓豬話唔到事㗎喎

係家姐唔好比人NTR

原來冇人在意過細佬

細佬不嬲多情
唔介意溝/被溝
利申:我都係細佬

好想睇細佬屌家姐

居然俾我係度見到你地吹奏樓鴨
tw 新毒者留名

Wfc細佬

隔離登個家姐post都未追完又嚟一個

藍斯B

現實有家姐嘅話好難會對家姐呢個字有幻想
現實係好殘酷

一諗起屋企個格臭麻甩毒撚家姐
覺得呢篇嘢係平衡時空
btw甜故正評左先

樓豬盡量喺七點之前出一篇俾你地
等家姐陪你地食dinner

藍斯兄

家姐嘅設定係賣反差感
妹系家姐

獨仔表示 你再作誇啲我都會信

以前好迷

除咗婚禮上的重遇之外其他都睇到樓豬個心好噏

睇睇下家姐性格有幾分似若凝

隔離登又係有個故寫家姐
又係好撚吊癮 寫左3個post 都未埋牙

或在同伴新婚的盛宴，惶惑地等待你出現

靜雞雞同你講樓豬都有追隔離登個post

咁你就快手埋牙啦咪再吊癮啦

?

文呢

快啲啦 好想睇落去

其實我一開始有嘗試投入套戲度睇，但係睇咗一陣已經頂唔緊，真係悶到就嚟瞓着，反觀我隔離嘅家姐就好專心咁睇緊戲。又悶又涷嘅我唯有望下家姐側面嚟解悶。但係望吓望吓我發現家姐好似有啲唔對路，佢係咁摩擦雙手跟住摸着塊面，重複呢個動作左幾次。

「家姐你係咪有少少凍？」

「少少，不過唔⋯唔緊要啦。」家姐凍到連講嘢都窒吓窒吓

試問我又點忍心睇住家姐咁辛苦呢？唯有好似韓劇嗰啲男主角咁除咗件冷衫披落家姐隻腳度，家姐見到我咁做之後即刻甜笑左一下，透過螢幕嘅光線可以隱約見到家姐連小酒窩都笑埋出嚟

「但係上身仲係好凍呀，如果可以攬住細佬隻手臂就好啦～」家姐又暗示我了

「唉怕左你。」隨即家姐就抱住我隻右手挨落我膊頭度，之後仲拎起我隻右手伸入去件冷衫入邊，放係佢大脾上邊。

我成個人呆晒，家姐咁樣係咩意思？想我用隻手幫佢暖腳？不過隔住條校裙摸家姐大脾觸感始終都係差咁啲

「家姐隻腳好凍喎，不如我幫家姐暖下隻腳⋯⋯」我自己講完都有啲唔好意思，但係我真係忍唔住想摸下家姐隻腳仔

「哦⋯⋯好⋯好啊⋯」我留意到家姐塊面都有少少紅，跟住佢就繼續攬住我隻手臂睇戲

於是我就伸隻手入去校裙入邊摸家姐大髀，家姐嘅肌膚真係好嫩滑， 我真係好希望呢套戲可以做耐啲， 等我可以慢慢享受家姐隻腳

「家姐我幫你暖返大脾先。」我越嚟越得寸進尺

「嗯⋯⋯」家姐點一點頭之後就繼續睇戲

得到家姐嘅批准之後我隻手即刻喺家姐大脾內側上下遊走，好放肆咁摸黎摸去，真係摸到我呢個腳膠細佬好爽。見家姐好似默許咗咁，於是我就開始越摸越入，向家姐大腿深處出發

「喂作死你呀！幾時變到咁曳㗎？」

唔係今日就咁完呀?

本來今日真係就咁完
不過家姐話見你哋咁叻仔多咗咁多正平
叫樓豬今晚加更喎

「喂作死你呀！幾時變到咁少文㗎？」

lm 幾時含

家姐收唔收多個細佬
養狗都OK 識自己去廁所

我都想有個咁正嘅家姐
利申 姐姐控

就算家姐肯細佬都唔俾啦

姐控

我都想有家姐

我即刻有返理智

「⋯哦⋯對唔住⋯」我意識到自己好似過分咗，家姐已經比咗隻腳我抽水，我仲要得寸進尺，同埋而家呢一刻我真係尷尬到講唔到野

「不過家姐隻腳而家暖返好多啦，唔該細佬！」家姐見我好似好尷尬咁，都識趣咁比咗個下台階我

雖然家姐繼續挨係我膊頭度睇戲，冇抗拒到我咁，但係我好驚家姐會因為呢件事從此同我疏遠左，邊個家姐會接受到有一個鹹濕到會搞自己嘅細佬呀？

「細佬擘大個口！」

「做咩事？」家姐拎咗粒爆谷係我嘴邊

「餵你囉，你依家冇手呀嘛。」家姐un一un佢隻腳，示意我隻手仲放緊喺佢大脾上邊

「啊，唔好意思。」正當我想縮開隻手嘅時候

「你拎走佢係咪又想家姐隻腳凍返？」家姐捉住我隻手唔俾我拎走

「⋯⋯」我都唔知佢想點

「快啲啦唔好咁怕醜！想食嘅叫家姐餵你咪得囉，啊～～」家姐再次拎起粒爆谷放喺我嘴邊

嗯咁就乖啦「細佬飲唔飲呀？」家姐又飲咗一啖可樂之後問我

「下⋯⋯」點解家姐可以扮到咩事都冇發生咁，明明上一秒仲比呢個細佬抽水，下一秒就若無其事咁餵細佬食嘢又用同一枝飲管

「唔想飲家姐口水尾呀？你細細個都食唔少啦。」

「我聽人講飲人口水尾要聽曬嗰個人話㗎喎。」我見家姐好似真係覺得冇嘢咁，於是就回復返平時嘅狀態同家姐講嘢

「乜你唔飲我口水尾就可以唔使聽我話咩？」家姐搣着我隻手講

「聽，家姐講咩都聽。」之後我就飲咗一啖可樂「點解戲院啲可樂咁鬼甜嘅？」

「係咩？唔覺啊。」家姐又拎返杯可樂飲咗一啖，之後就繼續攬住我隻手睇戲，而我就真係冇心機睇啦啱啱嗰件事都唔知點收科

係時候加甜

家姐知道咗你哋成班死仔淨係掛住鹹濕佢
小心佢嬲豬聽日唔出嚟

屌你啦

幾好睇

快趣出啦

咁唔鹹濕家姐囉，不過就鹹濕細佬家姐要快啲出嚟保護細佬啦

家姐話事

你仲靚仔

你幾時變得咁曵得咁小文？

手動正皮

其實樓豬係小蔚fans

加密加錯咗

樓主第一次寫文未係好控制到每一篇嘅長短
聽日開始盡量長返少少

仆街樓鴨係到

要多十包糖thx

佢stalk你

樓豬有啲嘢想長話短說
第一次寫文就有咁多LM同正平其實真係好開心
你哋嘅每一個正平都係樓豬繼續寫落去嘅動力
有時寫寫下個腦塞塞哋打開個post見到你哋啲白癡留言又真係會忍唔住笑
總之就好多謝你哋樓豬應承大家唔會爛尾

快啲含撚喇
唔忍喇

既真實但係又好唔現實
lm睇文

樓主想唔想多個家姐或者呀妹

質素拍得住葉家琪嘅話可以考慮吓

好睇我要文呀！！！

聽日保證兩更

個故同某個故好似有啲似
咩咩我和家姐的禁忌之戀

樓主要唔要個姐夫？

係我和表妹的禁忌之戀同越界的姐弟戀
其實樓豬當時睇完蛇巴依兩個故先正式成為一個姐/妹控
但係我有個女神家姐呢個故仔所有劇情都係樓豬自己諗出嚟
但係可能蛇巴呢兩個故影響得我太深
所以令到一開頭嘅劇情設計得有少少似呢兩個故
例如戲院摸大髀
如果因為劇情相似而影響各位觀感嘅話
樓豬喺度道個小歉先
後續嘅劇情我會設計得小心啲

樓豬想自己做姐夫

依d甜情節係基本， 依d 都無 我不如去睇 格林童話？

就戲院含

有家姐嘅睇呢個故應該會覺得好嘔心
無家姐嘅就會睇得好開心

有家姐睇呢個故完全唔會投入到

樓主肯定冇家姐

寫未呀樓主

正確

正常嘅
花式sad end

「喂細佬走啦。」我發呆到連套戲完咗都唔知

「哦⋯行啦⋯」

「係咪套戲好睇到唔捨得走呢？家姐冇介紹錯掛？」家姐為佢嘅眼光而感到沾沾自喜

「哦⋯係呀幾好睇！」比着係平時嘅我一定會串返佢。

抽完水唔係應該好爽好興奮嘅咩？點解依一刻我完全冇任何開心嘅感覺，取而代之係一絲絲嘅愧疚感湧上心頭。如果比着今日係第二個女仔俾我咁抽水法都冇抗拒，仲繼續同我咁親近嘅話，咁佢一定唔多唔少都對我有啲意思。咁家姐呢？佢冇抗拒我嘅原因都係因為鍾意我？咁係邊種鍾意？家人嘅鍾意？定係佢已經因為我頭先嘅行為而覺得好撚嘔心，只喺考慮到我哋嘅姐弟關係，仲要日對夜對費事尷尬所以唔想說穿我，於是乎扮到若無其事咁

完場之後家姐一直都嘴角含春咁嘅樣，行行吓無啦啦又笑一下，睇嚟套戲真係睇到佢發晒姣。返屋企嘅途中我都盡量保持耷低頭玩電話，盡量避免同佢交流。但係家姐喺呢個狀態下又點會察覺到我嘅不妥，沿途仲一直撩我傾劇情

「唔睇套戲都唔知原來紐約係咁靚㗎！」家姐好興奮咁講

「嗯。」

「個男主角好可愛啊呵？」

「嗯⋯」

「你覺得個結局點？」

「嗯⋯」

「喂你有冇聽家姐講嘢㗎？」

「唔好煩住我得唔得啊！」我真係接受唔到啱啱先抽完家姐水，轉個頭家姐又好似唔記得咁，扮到乜事都冇發生過咁對住我。而家佢越係對我好，我個心就越內疚，覺得自己唔值得家姐對我咁好

「喂你突然之間咩事啫？睇完套戲同你討論下劇情都叫煩住你？」家姐鬆開左我隻手

「我根本冇睇過套戲啊得未啊？唔係你拉我過嚟我洗嘥時間坐喺度悶足兩個鐘?」我本身已經夠煩仲要係我隔離雞啄唔斷

家姐估唔到我會突然之間發佢脾氣，呆咗一咗之後慢慢道出

「嗯⋯家姐知道啦⋯對唔住專登要你陪我睇套咁悶嘅戲⋯我以後都唔煩住你⋯」我注意到家姐成對眼紅晒，眼淚係眼框入邊浪下浪下，把聲有少少哽咽，之後就轉身走咗去

我本身已經覺得好煩，所以都冇諗住追返家姐，家姐自己行行吓突然停低，擰轉頭望一望我，見我好似冇追返佢嘅意欲，眼神閃過一絲失望之後就向前行，我就咁企喺度望住家姐嘅背影變得越嚟越細粒。

完全想像唔到晞澄個故竟然係真人真事

抽完水仲要屌到家姐走

樓主如果寫家姐俾嗰籃球隊隊長抽水強姦嘅話我實唔會放過你

紙言追開 原來依邊都有

兩邊都有po
不過連登呢面可以同你地傾吓計

唔係開口中呀? 係嘅我以後唔睇啦

我注意到家姐成對眼紅晒，眼淚係眼框入邊浪下浪下，把聲有少少哽咽，之後就轉身走咗去
一篇內氹唔返家姐就屌爆你
家姐對你咁好點可以傷家姐心

睇完第一篇，少少尷尬
但既然有甜我就繼續睇

大家真係唔好期望呢個故會太甜
因為始終樓豬唔係幾擅長寫呢啲甜嘅情節
不過樓豬都知道間中有少少甜位點綴一下會好睇好多
但係成個故主要都係圍繞家琪同家明嘅sweetsweet生活居多

其實我覺得除左丁仔同樂仔兩個故
其他四個都好唔真實

想睇細佬破家姐處

邊個話你知家姐係。。。

快啲氹返家姐

以為起碼有creampie睇

幾時再出?

點解要反面仲以為下場入殘廁

加速!!!!!!!

今晚仲有一更
大家有啲咩想同咁冇用嘅家明講

破家姐處啦

保護好家姐，唔好俾啲狗公糟蹋佢

嗰頭摸完大脾仔 呢頭就發爛渣 家明好波

咦估唔到原來樓主有睇呢兩個故wor
嗰兩個故真係諗起都覺得正

鍾意sweet果種甜多啲

追番家姐啦屌你

揸下波仔家姐唔會怪你嘅

你仆街啦

你鬧家姐做乜係咪想死
拿拿聲屌返家姐補數

姐控妹控入坑系列

家姐大過天

搞清楚先 家明係咪會同家姐有野先

家明扯左 家姐知唔知

我個腦突然閃過一把聲「葉家明你係咪男人嚟㗎？家姐係蝕抵嗰個都未嬲你，你有咩資格喺度發脾氣？而家家姐停低喺度比緊機會你，仲唔快啲去氹番佢？」
(把聲係由一眾連登仔集合出嚟屌家明嘅)

啱，葉家明你有咩資格喺度發細路仔脾氣？我即刻跑上去追住家姐，家姐聽到我嘅腳步聲都故意放慢左腳步。

「家姐唔好嬲，細佬知錯㗎啦。」我跑到家姐面前耷低頭，雙手扭住自己耳仔

我淨係聽到有啲索鼻水聲，抬高少少頭望着家姐先發現佢成塊面都濕晒，隻眼都喊到腫晒

「家姐唔好喊啦，喊得多唔靚女㗎，最多我以後會認真同你睇每一套戲，再同你日日傾劇情好唔好？唔好再喊啦，真係知錯喇。」我拎起家姐對手取替我對手嘅位置，俾佢雙手扭住我耳仔，我再伸手幫佢抹走面上嘅眼淚

「嘻～」家姐終於笑返

「邊個得閒同你日日傾劇情啊。」家姐把聲仲係有少少哽咽

「我最可愛最靚女嘅家姐囉。」我見家姐笑返到即刻拖返住佢隻手

「喂我未嬲完喎！」家姐假裝想鬆開我隻手

「咁要點先唔嬲細佬呀？」我都趁機嗲下佢先

「一個香蕉船雪糕或者可以考慮吓嘅～」家姐又用返一個輕佻嘅語氣回應我

「啱啱啲爆谷同可樂已經俾你清晒啦喎，仲要食多個雪糕？唔怪得知塊面咁多肉啦肥妹。」我伸手搣一搣家姐塊面之後即刻跑走。冇錯，啱啱先氹返而家又再激過佢。

「你係咪想死啊葉家明！！！」

唔知呢

比隻香蕉佢食咪算又唔洗錢

訓教巴個個留言都係想請家姐食蕉

咁都唔攬實家姐 仲要整喊人

就咁咋

細佬識玩
哄完再激嬲家姐

拿拿聲拖實家姐去買雪糕 再攬實家姐講唔會再激嬲 整喊家姐

仲有冇

細佬全盛時期一日可以激嬲家姐幾次

睇嚟老公巴真係好錫家姐

聽日有你哋班死仔最鍾意睇嘅嘢

重甜pls

得一篇？細佬你係咪準備氹返我地？

我都想要家姐

細佬知錯㗎啦
不過之後嗰幾篇應該幾好睇

可惜樓豬淨係可以做到你阿哥或者細佬

冇

抽完水再屌家姐

唔傾住專心陪家姐食早餐先

留名加甜

樓豬已經準備緊第一個甜位
敬請期待

要奶閪嗎

嚟啦喂 等緊你

屌 我準備好喇 隨時黎得

留名
文既？

快啲啦

「你同我企喺度啊！呼～呼～」家姐係我身後喘緊氣，其實我已經特登放放慢咗腳步跑

「哈哈死肥妹跑兩步就喘氣，減走身上啲肥肉先再同我跑過啦！」因為我知道話家姐肥係點都唔會氹得返，我見橫掂都係咯，不如再作死一下

「你再走嘅話你今晚就知味道！！！」家姐握緊雙拳對住距離不遠嘅我大叫

我突然醒起仲要留返條命仔聽日同級花撐枱腳，我再走嘅話聽日可能真係冇命返學，唯有死死氣企喺度等家姐過嚟處置我

「葉家明你係咪嫌命長呀？係咁話家姐肥！」家姐左手就翹住我手臂，右手就大大力咁搣緊我手臂啲肉

「痛痛痛～靚女家姐放手先！」唯有扮住死狗先

「今次你講咩我都唔會放手㗎啦。」家姐翹實晒我隻手完全唔俾我走

喺途人眼中我哋好似一對熱戀緊嘅情侶糖黐豆咁，但係佢哋唔知其實我隻手係受緊刑，家姐話要罰到返屋企為止，仲話今日好攰唔係幾想煮，不如出街食一日好唔好，我心諗我有撚得答你唔好咩。佢仲要特登慢慢行，用盡返屋企呢段路黎折磨我。

畫面一轉我同家姐已經返到屋企，家姐話沖個涼換套衫先再出去食

「細佬俾我沖先得唔得呀？」其實佢已經攞好衫褲企喺廁所門口，佢只係知會一下我啫

「嗯，你沖先啦。」之後我就坐喺梳化度繼續諗啱啱喺戲院抽水嗰件事，其實我係咪應該主動道歉？定係繼續扮冇事呢？

我睇咗一陣電視之後家姐都沖完出咗嚟，家姐上身着咗一件粉紅色Tee，下身就係一條白色熱褲，俾我將佢嘅美腿一覽無遺。

「細佬入一入家姐間房，有啲嘢同你講。」家姐好少主動叫我入佢房

我一入到家姐間房佢就已經坐咗喺張床度，可能啱啱沖完熱水涼嘅關係家姐塊面都顯得有啲紅潤，佢嘅雙腳就放喺自己前面好似喺度引誘緊我咁，彷彿叫我摸吓佢

家姐間房感覺上啲嘢都好整齊，書枱上面淨係簡簡單單有部手提電腦同埋幾本書，唔似其他學生妹咁間房周圍都貼住啲韓星poster，啲嘢亂咁擺。我亦都分唔到間房散發出嘅香氣到底係香薰味定係家姐本身嘅體香。

「細佬你其實係咪好鍾意家姐對腳？」

Live咗

冇啦？
唔係呀嘛 出多篇啦樓主

開咗短短五日原來已經有100正評
家姐話你哋好抵讚錫晒你地
樓豬都錫晒你地

唔知今晚仲有冇呢

依到先停

樓主一定無家姐

仆街唔小心㩒唔回覆...仲要打漏好多字...快撚啲出文啦屌

臨埋牙live咗

文呀屌

認真巴打可能仲寫得叻過樓豬

邊撚到有甜呀

快撚啲作啦好想睇細佬玩弄家姐大脾

比細佬按下腳算啦 唔洗太甜

隔住個mon都feel到老公巴錫家姐錫到痹
完全唔捨得搞家姐

「唔⋯唔係啊。」點都唔可以比家姐知我係一個變態腳膠

「你當家姐傻嘅咩？你估我唔知你成日偷望我對腳咩！」原來佢知道㗎

「我真係冇呀家姐，我睇緊其他嘢咋⋯」我繼續死口唔認佢都奈我唔何

「你睇吓你呀仲話冇望！」家姐示意我望吓自己下面，原來已經起咗一個小帳篷

「真係唔係呀！我下面唔舒服咋嘛！」我作左個極度離譜嘅藉口狡辯

「做咩仲唔認姐！家姐又冇話唔俾⋯⋯」家姐咁講咩意思？我一定係發緊夢，頭先喺廳度睇電視攰得滯瞓着咗啫。我搣一搣自己大脾，痛嘅？我唔係發緊夢啊！係真㗎！

「下？唔俾啲咩？」我特登扮唔明，等家姐自己親口講出嚟，要佢為自己感到羞恥

「頭先我想專心睇完套戲先叫停你咋嘛⋯⋯」家姐越講越細聲，可能自己都覺得有啲唔係幾好意思

「即係話如果唔係睇緊戲就唔叫停我？哦～家姐曳曳呀！」我表情扮到好蠱惑咁望住佢

家姐比我識破左之後塊面紅到成個蘋果咁，個頭擰埋一邊唔敢望住我

「家姐啊我下面覺得好唔舒服啊。」我決定試探一下家姐有咩反應

「咁⋯細佬係咪想家姐幫你⋯⋯」我未見過家姐個樣怕羞成咁，塊面真係紅得好緊要好得意

「我冇咁嘅意思喎～家姐你又諗咗去邊啊～」我笑淫淫咁望住佢，家姐自知又比我擺咗一道

「喂呀，唔准蝦家姐啊！」 家姐發現佢比我裝咗彈弓之後翹埋雙手，塊面鼓起泡腮嘟住嘴咁扮嬲

其實對住我呢啲怕醜仔，家姐身為女仔成日都要佢做主動嗰方，搞到一啲矜持都冇，令到我都覺得自己好似好冇用咁。今次呢啲嘢人哋女仔人家冇理由要家姐再做開口嗰個，所以我決定主動返次，係家姐面前做返次男人

「好啦好啦，係我想家姐幫我。」我拎起家姐隻手隔住條校褲摸自己肉棒，摸吓摸吓下面都比家姐摸到漲晒，我見家姐冇乜點抗拒，隨即又拎住佢雙手幫我解開皮帶同埋除咗條校褲佢

家姐mola

聽日考通識嘅同學仔睇完故溫多一陣書就好去瞓覺啦
養足精神聽日作戰
家姐同樓豬都會幫你哋打氣
考衰咗嘅話家姐話佢會嬲死你地

突然咁快黎料

老公巴應該係在座咁多位唯一一個唔想睇到家姐俾細佬搞嘅人

要含撚了

插插插喇

其實都唔快㗎啦
都出咗十幾篇，再冇甜位樓豬驚俾人話係標題黨

你係

快啲同我去溫書
唔溫嘅就早啲休息
唔准再諗家姐

老公巴真係絕世好男人
樓豬係女仔嘅話晨早嫁咗俾你

我淨係對家姐好

家姐意示圖

唔會係等家姐沖涼等到瞓著咗發綺夢啩

樓豬唔係！！！

繼續腳腳

樓豬設定嘅家姐唔係咁嘅樣

咁圖呢

樓主 文啊
我唔駛考DSE 啊

圖呢！
聽日考

樓豬睇吓搵唔搵到家姐示意圖
不過你而家快啲去休息先

我屌亂倫故

はい#zzz#do

姐控同腳控好似有種莫名嘅關係

篇文寫到呢度停
我想俾負皮啦

補埋先啦

樓豬係咪暈左

亂輪 好變態

痴撚線，睇文都有圖，又逼我打j

睇到好尷尬

夜媽媽睇到扯曬

屌你老母 呢到停

起碼都搵d 又有腳又靚啦 呢d 咁豬

推 睇晒

加速啊樓主
呢度先黎停

假到代入唔到姐弟傾計仲Sweet過情侶
開頭打錯姓個度將錯就錯 寫step sis會合理好多

Here also
求出甜蜜果隻甜

將你家姐比老公巴

Youtube 果個點睇

邊個

樓主有啲嘢想宣佈
其實本身只係諗住寫個故擺上連登紙言玩吓
比幾個朋友睇吓就算
點知葉家琪呢個角色好似好受大家歡迎咁
讀者嘅增長速度都有啲出乎意料
搞到樓豬開始想認真對待下呢個故
第一次寫文嘅我可能有好多不足之處
所以樓豬想開一個IG收集意見，亦都可以方便到冇連登AC嘅讀者
IG網址：
陣間樓主會開個IG Story俾你地，希望大家可以分享吓睇呢個故嘅時候嘅感受
例如節奏方面、人物設定、對話等等
甚至係對樓豬嘅打氣說話
喺度再一次多謝咁多位嘅支持先

有甜先至停

樓豬今朝比家姐拉咗去食早餐唔夠瞓
頭先唔小心瞓着咗

文呢?

其實老實講樓豬本身有諗過將錯就錯
不過驚俾人話柒咗又唔肯認所以冇咁做到
同埋冇必要因為打錯個姓而夾硬改咗佢哋係親生姐弟嘅設定啦

係咪嗰三姐弟

佢哋平時嗰啲對話同行為已經好sweetsweet啦喎

梗係唔得啦家姐係我嘅

純粹覺得仲有更甜嘅空間
不過呢啲等你話事啦

你控制到佢揀唔揀男朋友咩

G持 樓主
一班讀者苦苦堅持等新文

聽日保證更甜文俾你地
而家都要試寫一下睇吓效果如何

我唔批准喎

唔緊要 慢慢寫
都想欣賞下啲行文
合理推進啦

其實樓主都諗住呢個係一個長故
可以慢慢寫keep住同你哋互動

一睇就知樓主冇家姐

家姐唔好含

唔好含淚 怕痛

有心機 實G持
彌補下現實無家姐無女嘅情況都好

老公巴你咁樣我好難做㗎

葉家琪就係樓主嘅家姐

你咁講咁mola 唯有接受現實

聽日揭曉

射了 細佬

live左加速加速

要cream pie 了

終極ff故

加多啲甜

樓主一定冇家姐先ff到咁嘅嘢出嚟

lm

快啲出arghhhhhhh

有家姐既細路表示屌你老母做咩洗白d家姐。

利申：平均一個月唔同家姐講多過十句野

問過好多有家姐既人
不論男女10個有9個都好撚憎佢哋家姐

利申 獨仔 姐控

新讀者lm

家姐! 有早餐食未呀

唔知家姐幫成點呢

live咗

有甜推快咁多

屌你去到呢度停

連登傳統女神家姐甜故就實爛尾
都唔知爛左幾多個

希望樓主可以堅持到完

文呢？

，

是日晚更

得未呀??? 家姐

唔批准, 快post

樓豬 文啊

家姐有鳩點算

凍啦條J

冷親我條Jer仔

仆街一追就停係到
樓主快啲更新阿

多謝支持先
一開始應承過大家唔會爛尾

唔好啦
樓豬依家趕緊一份deadline

真係唔好抱住太大期望會好甜
呢個局其實係圍繞住家姐同細佬日常生活故事
只係間中有少少甜點綴一下等個故好睇啲

家姐唔好比仆街細佬得寸進尺

留名

我唔要sad ending

仲以為可以屌得

咪再quote文

支持樓主

多謝巴打
樓豬都想提吓大家如非必要盡量唔好quote文
留返啲位等我同大家吹吓水傾吓計

樓主 我條jer仔好凍呀

真心依家個甜度啱啱好,樓主唔使勉強自己加甜

你個名 我諗起個ocamp故

呢度應該得我地兩個咁諗

屌有未阿

文呢樓豬

褲都除左啦。 點解係呢到停左

G chi

呢啲濕鳩文咁多年都仲有人睇

好睇咪得

你味一樣睇緊

你唔睇又點知濕鳩

今晚啊
而家趕緊deadline俾少少時間我

多謝巴打

印象中芊靈淨係會對住壹仔先會咁串

芊靈係有時惡啲姐
串呢樣野係跟晞澄學

等你出文

阿媽教仔咁

等睇......

芊靈唔算串啦

可摸耳唔講晞澄
個心會好up

又比我見到你條仆街

考完dse好撚唔開心呀你出故未呀

咁多回覆都無文

好

唔算啊
其實對壹仔太好

巴打做咩唔開心
份卷太難
介唔介意講吓

依家寫俾你地啦
成班睇唔切咁

好耐無咁想追故

其實壹仔同細佬都有種死人性格
就係永遠唔肯講真話
如果當初佢肯開口留低芊靈又或者表咗白先示意會等芊靈返嚟嘅話
可能結局真係會唔一樣

真係好難代入到
有家姐就明無論佢有幾索都幾正都好
都唔會起到痰

代入唔到嘅可以當係日常生活小品睇吓

咁快甜...

家姐正

啫係唔會扑？

起碼細佬家姐永遠唔分開嘛

個個女主都對男主好
只係唔同嘅方式

「嘩細佬真係谷得好漲喎。」家姐望住我條起咗個帳篷嘅底褲

「自己除咗佢。」我試吓命令家姐

「嗯⋯」家姐雙手拎住我條底褲兩邊慢慢拉落嚟，扯到行一行嘅肉棒亦都好似啲馬仔開閘咁應聲彈出「啪！」鞭落家姐塊面度

「作死你呀打家姐！」家姐拍咗一下我條肉棒。我真係越嚟越興奮，啱啱嗰下鞭打就好似懲罰緊家姐咁，肉棒亦都開始膨脹得青筋暴現

「忍唔住啦，家姐幫我。」我捉起家姐隻手幫我上下套弄，用家姐隻玉手打飛機個感覺真係唔同啲，隻手大細啱啱好包住成條肉棒，加上個視覺望住家姐幫我打飛機真係興奮到我越嚟越漲

「細佬好似越嚟越漲咁嘅，係咪谷得好辛苦？」家姐成個過程都好似好怕羞咁，佢應該都係第一次見肉棒

「係呀谷好辛苦啊，家姐幫我整出嚟等我舒服返啲。」我放開左自己隻手，等家姐自己試吓

「係咪咁樣？」家姐第一次嘅手勢就肯定冇我平時自己打咁舒服，不過家姐都肯幫我仲有咩好怨，我都伸手摸下家姐個頭示意佢做得唔錯

「嗯～～好舒服。」我瞇埋眼慢慢享受，唔使自己郁個感覺真係好爽

家姐見我瞇埋眼冇望住佢之後就開始變得冇咁怕羞，右手大膽咁加快速度套弄肉棒，左手就負責玩弄我兩粒龍珠。龜頭亦都開始分泌液體配合家姐嘅套弄產生「滋滋滋滋⋯」聲，我聞到間房開始瀰漫住陣陣嘅分泌物味。

「啊～爽死～」我開始爽到有啲忍唔住，將肉棒掂住家姐塊面，家姐臉上隨即沾上了不少龜頭嘅分泌物

「家姐我忍唔住喇。」我握着家姐隻手瘋狂加速chop我條肉棒，突然一陣酥麻感傳到肉棒上，我對準家姐塊面將全部龍汁射晒落去，因為量太多有啲仲射埋上去頭髮度，我一路捉實家姐隻手直到肉棒跳動完先放開，原來顏射嗰種征服感係咁爽。

「好多啊。」家姐一邊將雙手放喺下巴托住喺佢塊面流落黎嘅龍汁，一邊行入廁所

射咗咁多腳仔都有啲軟，我坐喺床邊望住家姐走入廁所嘅背影開啟左聖人mode，我顏射咗家姐⋯⋯死啦會唔會過分左？家姐已經咁好人幫我打飛機我仲要顏射羞辱佢⋯⋯呢個係照顧到我無微不至嘅親生家姐嚟⋯⋯

咁唔知呢個故嘅家姐細佬又會唔會分開呢

我握着家姐隻手瘋狂加速chop我條肉棒

急得制打錯字

一定會分開，通常呢啲故都唔會有好結果

體諒吓啦樓豬第一次寫甜

差啲以為發生血案

龍汁係血

點解要顏射

真係有家姐/細佬嘅人應該唔多睇得落

我諗真正有家姐既係唔會睇得落

唔屌

？又齋訓唔摸

紙言嗰邊已經改返
樓豬知道呢個重大失誤真係好影響觀感
萬分抱歉

玩左樓主咁多次
到樓主玩返我

之前仲夠膽連續玩我兩次呀嗱

冇家姐，想叫"姐姐"

套戲有無咁光 睇到酒粒仲見到面紅

btw 我都想要個家姐

想睇中出家姐

小家明分開咗幾段

新登記選民截止日期：2020年5月2日

唔該晒巴打
樓主本身都諗住提大家夠18歲嘅讀者就快啲去登記做選民
好好履行公民責任

幾時扑野

岩啊
咁多位男主都好幸福

但係結局唔幸福呢

回憶都是美好

虐心先令我更加要珍惜眼前人

唔想後悔

盡情恥笑樓主啦
柒咗就要認
你估成日激嬲家姐唔使付出代價啊？

今晚得一篇文?

重甜please

其實樓豬都想因為打錯個chok字所以加更一篇道歉
而家出仲有冇人睇

家姐將小家明分開左

睇緊

祝大家搵到屬於自己嘅男主女主

有呀

唔好以為樓豬唔知道你要考DSE喎
我認得你個名咁夜都唔溫書仲喺度睇甜故

me一早有了
都希望大家捉到就唔好咁輕易就話分手

你就好

祝巴打幸福

我希望你都搵到個岩，唔好為左有而有

希望咁多位都幸福
幸福唔係必然
要好好珍惜所擁有的

快啲啦不斷F5緊

我唔介意為岩嘅人等幾年
反正都單身左幾年

講起識到而家個個都佔廿零歲個陣
係初戀
到而家都5年了大約

祝絲打搵到個岩既

巴打咁大
有無打算幾時結婚

聽日考英文，臨瞓前想睇多篇文呀

那有錢

而家出俾你都得
不過應承樓豬睇完之後就即刻去溫書
唔溫嘅話就早啲休息瞓覺

大有大搞 細有細搞最緊要想結姐

咁細搞都要錢，禮金都要儲定

me咩都唔夠數

初戀可以keep咁長時間真係唔容易
巴打要好好珍惜佢

會唔會最後話家姐同細佬唔係親生

中間係有間唔中鬧交，不過都是我激嬲人

人係蠢左d既

同埋學識一樣野係做男人就唔洗同女人計較太多
讓下佢無壞
有時女人發脾氣都係因為想自己去關心下佢

不過每個人個情況唔同
我個套唔一定個個都岩

不過唯一肯定係嘈交會出事

過咗一陣，家姐抹住頭咁喺廁所出返嚟

「細佬仲唔快啲沖涼換衫？係咪想餓死家姐呀？」家姐坐喺佢張書枱度一邊吹頭一邊同我講嘢，好似完全冇嬲到我頭先顏射佢咁

「家姐冇嬲到我？」我坐喺佢張床床邊

「嬲乜嘢？」家姐Keep住喺度吹頭冇擰轉頭望我，所以我睇唔到佢表情，唉死啦一定係嬲咗啦

「我頭先舒服得滯所以先射落家姐度咋，家姐唔好嬲我啦。」

「真係冇嬲啊！同埋如果細佬覺得射落家姐度舒服啲嘅咁咪射落家姐度囉～」我前世到底係咪拯救咗地球？點解我會有個咁好嘅家姐？

「不過你下次唔准再射頭髮啊！你知唔知黐笠笠好難洗㗎！」家姐捏住我塊面，用一個半指責嘅態度同我講，不過個語氣係勁嗲，完全冇嬲，不過我聽到嘅重點唔係呢個

「仲⋯⋯仲有下次？」我開心到由個心度笑出黎

「你睇吓你呀！一日到黑淨係識得鹹濕家姐！」家姐又做返佢嘅招牌動作，雙手叉腰塊面鼓起泡腮，嘟住咀咁扮嬲

「咁家姐真係整到我好舒服呀嘛，係咪仲有下一次啫～」我撞一撞佢膊頭之後露出一個不懷好意嘅表情(即係淫笑)

「你睇吓你個樣衰到！冇啊！冇下次啦！」

「下唔好咁啦！家姐要我做啲咩我都應承你！」家姐已經完全攞晒個主導權

家姐擺出一副若有所思嘅樣「嗯～～如果你上學期考試全部科都合格嘅話先有得再曳！」

「即係冇下次啦。」我啲英文由中一到而家係一次都冇合格過，頂盡都係得廿幾分

「等家琪老師幫你補習咪得囉！」家姐學我撞一撞我膊頭之後露出一個不懷好意嘅表情，果然係同一個阿媽生⋯⋯

「唔好再講啦，家姐真係就嚟餓死啦，快啲去沖涼換衫先！」家姐講完之後就雙手推咗我入廁所

「喂我都未攞衫⋯⋯」

有文就推

skip家明 is ok

加更咗啦
見樓豬今日有個重大失誤同埋當係幫各位聽日考英文嘅同學仔打下氣俾啲掙扎啊

點樣先可以甩p牌

一日兩更啱啱好

其實樓豬都係P牌仔
有冇巴打知點樣先可以甩P牌

有冇家姐幻想圖

一日出十篇文

死毒撚

可唔可以提及下家姐會拒絕所有異性 /同其他異性絕緣
家姐似熟手技工喎

正

甜度啱啱好

好似夠60定90日online

我已經二百幾日online

樓豬個IG間中會po下葉家琪嘅內心獨白
大家有興趣嘅話不妨入嚟睇吓
IG網址:

咁就好啦

上年6月之後個啲好似冇得甩

樓豬想用家姐引我入去睇

咁你睇唔睇吖

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

等睇結局

留返個名先

成個故事嘅時間線先過咗一日
咁快就等結局

家姐對其他異性係點呢啲嘢可能會喺樓豬個IG度睇到喎

以為短故添，加油樓主
利申：己fol ig

多謝多謝

Live jor

巴打咁夜都唔瞓

做功課
deadline fighter, 順便推下post 沖涼

巴打對樓豬真係好沖涼都不忘推post
證明巴打本質係善良唔好成日比嗰個芊靈姐姐帶壞晒知道冇

我中立的

好睇就支持

企多啲係樓豬呢邊
等佢成日咁得戚呀嗱
Btw夜深了巴打早唞

努力出文就岩

早d訓了要

甜啲

175高，60kg 咪好撚瘦

你老母臭西我都想有個咁嘅家姐我個家姐又肥又矮又樣衰串柒柒咁 每日都撩交嗌 份人又冇禮貌 對住全家工作最辛苦嘅老豆串柒柒咁 冇大冇細成日喺啲親戚面前落鳩我面頂唔撚順佢啲死百婆性格平時同佢出街見佢行路行到成隻熊咁就想扮唔識佢

都未屌家姐 ， 起碼插咗先完

亂倫 ，會唔會加埋佢阿媽落去 或者阿媽撞破咗

會唔會諗住寫家姐再幫細佬打飛機結果比老母見到？

嘩屌 低質到

係咪亂倫

但你知現實根本無家姐係成個戇鳩妹咁

本身睇到標題滿心期待禁入黎 就算重甜都唔想睇
乜野 「算你啦」 「哼」
好幼稚 好似睇緊幼稚園老師同學生講野咁
見到有巴打話嘔心 冇錯 啲文筆好嘔心
家姐好似弱智咁 不停講啲五歲嗲人說話
就算個角色係妹 佢都係弱智

「細佬做咩眼甘甘望住家姐啊」
邊個會咁講野？唔識用你、我？
淨係第一頁你數下有幾多 細佬 家姐 呢四隻字
利申 真係滿心期待禁入黎

冇錯,作為姐控的獨生子睇得好開心

唔係個個家姐都鐘意細佬

家琪

巴打你個故呢？

仲想睇

收集到你嘅意見巴打
因為我都講過一開頭只係諗住玩下比幾個friend睇吓
所以可能會寫得奇怪少少
我、你嗰啲細節樓豬已經係紙言改返

即潛

慢慢執啦
我

哇哇哇哇
亂倫界嘅始祖水蛇啊

我知樓主想形做個家姐好癡細佬又要好依賴既感覺

斷左尾

成兩年都無消息個故

多謝故仔

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

依家睇返樓主一開頭用家姐呢個稱呼真係用得有啲多
所以盡量會喺紙言度改返，用返我、你嚟取替
不過連登呢邊就真係冇得改
當係俾各位讀者睇吓樓豬點樣慢慢成長啦

Live

細佬俾家姐幫過一次之後會唔會得寸進尺
嗱，少少好喇，嗰個家姐來架

係呀就係要呢個形象
知我者非karl巴莫屬

樓豬呢個post可以釣到水蛇出嚟已經係超額完成

我都覺,step sis嘅話唔會變亂倫故

我開始爽到有啲忍唔住，將肉棒掂住家姐塊面
見家姐肯用手幫佢 就撻落家姐塊面 見家姐唔抗拒仲顏射埋
你話仆街細佬會唔會得寸進尺

以前睇過類此既故，好似係日系故來

ff文我又覺得無咩所謂
覺得係繼家姐又好，親家姐又好

不過變step sis嘅話，細佬嗰種愧疚感又會弱咗

加油呀樓主! 希望你之後寫得越嚟越好啦 唔好爛尾就得

另外想讚下樓主俾人咁樣鬧法都答得咁得體

如果有個最錫家姐排行榜老公巴應該可以獨佔頭三位

加速 thanks

多謝唔識打字巴先
你個名係咪咁樣意思

痴線 毒到仆街

萬千寵愛

樓主加油呀~唔好爛尾呀

暫時除咗稱呼之外都OK

我係姐痴

飛住睇, 見唔到重點

聽到好似有人講緊我
明明我係p牌 想推都推唔到
我邊有教壞佢

樓主開始溫水煮蛙
慢慢離間我地

家姐同家明應該唔係親生

變態樓主應該要捉去戒毒所 精神病院

Karl巴唔使驚佢㗎即管講真話啦
我知係佢帶壞你㗎
芊靈姐姐比樓豬講兩句就嬲好小氣

Karl巴同老公巴已經棄暗投明左

樓豬都係想大家開心下ff下啫

咩都唔知咩都唔理
峰火連天我就坐著食花生

學樓主姐

下一份卷加油

Karl巴你睇吓佢幾寸
幫樓豬評下理呀

老公巴係睇你寫家姐寫成點先決定陣營咋

邊度串

做連花，出污泥而不染

樓豬寫緊㗎啦
不嬲都係一邊打一邊同你地吹水

正常叫全名好少叫自己家姐做家姐

文呢

你覺得細佬夠膽叫家姐全名咩

明明樓主蝦我
Karl巴你都唔出手

考完英文好頹，我要家姐安慰我

樓主要獨佔家姐

即刻到等樓主一陣

Karl巴你睇到啦又喺度亂講野詆毁樓豬

哈哈樓主蝦你
Karl巴做個公正啲人喺度顛倒黑白仲惡人先告狀

你都無比佢同大家做過互動

即刻覺得樓主好似精神分裂咁

我費時講錯野

又話家姐隻腳正，點解係手打？

新讀者留名 btw越睇越覺係step sis多過係親生嘅

夜晚就同家姐去咗屋企樓下嗰間茶餐廳求其食啲嘢就算。有一點我真係好想讚家姐，佢永遠都唔會好似啲港女咁要食貴野，佢成日話食啲咩又有咩所謂喎，志在係同邊個食啫，例如同阿Tim食嘅話食半島佢都唔會覺得開心，但係同佢鍾意嘅人食嘅話食麵包都可以好好味。咁唔知家姐要同邊個食麵包先可以食得好好味呢？

「我哋食飽就不如周圍行吓消化下吖。」家姐伸出佢隻左手

「嗯，你鍾意。」我冇理到佢繼續低頭㩒電話

「喂！」家姐係我面前係咁fing佢隻手

「做咩啊你手抽筋呀？」其實我知佢想點，不過我就係想玩下佢

「喂呀！唔明就算！」家姐氣衝衝咁向前快步行，唉算啦都係拖番佢

「家姐係咪想我咁呀？」我行前捉實佢隻左手

「嗯，不過仲差少少！」下？仲想我點？嘴埋落你度好唔好？

「咪拖左都仲想點呀？」

「唉呀你真係好蠢呀！」佢將我哋原本嘅手掌握手掌改為十指緊扣

「明唔明呀！」佢用食指篤一篤我太陽穴

「哦～下次識做～」仲以為佢真係叫我嘴佢添

我同家姐就好似一對小情侶咁周圍遊蕩，拍下拖傾吓計咁，雖然今晚都有啲風，吹到我成個人打冷鎮，但係望住家姐同我緊扣嘅雙手令我心入邊產生一絲絲暖意，我亦都感受到從家姐掌心傳遞比我嘅熱力

之後我哋行行吓覺得有啲攰就走咗去公園啲長凳度坐低抖下

「今晚個月亮好靚呀呵？」

「有咩咁靚咪又係月亮一個。」我真係唔識欣賞

「你可唔可以浪漫少少呀！」家姐雙手拉住我右手係咁搖

「嘩真係好靚喎咁得未？」家姐聽到之後反左我一下白眼

「咁⋯⋯細佬啊，你而家有冇鍾意嘅人啊？」家姐挨係我膊頭問我

家姐擺出一副若有所思嘅樣「嗯～～如果你上學期考試全部科都合格嘅話先有得再曳！」
可能係留返下次呢

細佬會唔會答佢鐘意家姐架

樓主即刻出咗文俾你地啦
睇完之後就收拾好心情準備下一科啦
因為係即刻打所以可能有好多錯字

跟著變埋姐弟戀

會唔會sad ending呢

記得唔好quote文

快！

[行動po]香港人日程表更新

現實既家姐唔會咁sweet

仲想我棄暗投明幫你

夠膽出文未？

仲以為fing下隻手係幫佢打J

我追哂另一個家姐故
兩邊都加油

Live咗樓豬加油

老公巴除咗你冇人幫我㗎啦
Karl巴又係中立L

喂喺度講第二個家姐記得加密啊
比家琪見到等陣樓豬冇命出文俾你地㗎啦

第一次就咪玩到咁複雜la
家姐咁乖,邊識咁多嘢

#yup 真心唔係太識打字

你琴日屈我都係捨得搞家姐 不了

近呢幾篇家明把口開始激家姐
會點回應呢

屌中伏

平時都唔太鐘意示意圖 畢竟點都唔會夠自己嘅想像中咁美好 不過呢個真係有啲feel

你覺得係愧疚咩
一定係step sis既話冇咁刺激

得罪晒三個忠實讀者

花生又有

我都食埋一份

你兩位既因怨真係等於一餐晚飯

痴線 講到因怨咁嚴重

Karl巴睇到晒啦
喺隔離千雪post就喺其他人面前扮弱勢
搞到好似係樓豬恰佢咁
翻返嚟呢度即刻原形畢露
又開始離間我同你仲有老公巴之間嘅感情

來來來
一人請一餐當無數

我同老公巴就癡餐

講到我好攻心計咁

新讀者lm要求加甜

講真, 依種少甜幾好睇, 最好睇係 姊弟間既互動

幾時用細佬探索家姐個洞穴

新讀者
但淨係睇咗甜嘅部份

一堆死基佬

喺出面就建立友善形象
一返到嚟就惡死能登

樓豬好鍾意寫佢哋之間嘅sweetsweet互動

邊有人撐樓豬

快啲寫啦ching，次次有曬畫面就睇曬

係
講到係因為我
先令到樓主同老公巴你無感情
明明係老公巴唔鍾意甜

推 出得慢

對你先惡啲
仲有之前入黎罵你故果個

愛先會惡咖

快d去戲肉

追到live樓主加油

下次篇幅長啲得唔得?

唔好quote原文啊

QUOTE撚夠未啊
好撚好玩啊？

對我先惡啲
Karl巴睇到啦直接玩針對

轉頭加更一篇

唔想嘅 我可以唔講野嘅

得你明白我

「都算有嘅⋯⋯」 而家坐係我隔離嗰個咪就係囉，最愛就係佢添。 咁即係除咗家姐之外就真係冇鍾意過其他人？唔~話冇就呃你嘅，其實...芷晴都算係有少少好感嘅， 不過再多就真係冇

「家姐識唔識㗎？」佢細細聲問

「你唔識㗎啦。」唔通我直接同佢講係你咩

家姐聽到之後就冇再講嘢，只係默默咁挨住我膊頭，我感受到佢將我隻手翹得更加實

「咁你呢？」家姐呢啲學校女神身邊真係不乏追求者，但係佢小學到而家都係一次拖都無拍過，唔通真係冇一個睇得上眼？

「⋯⋯⋯」佢冇答到我

「喂~！」

「⋯⋯⋯」

正當我想大聲叫佢嘅時候，先發現原來家姐已經係我膊頭瞓着咗，就好似一隻樹懶咁趴喺樹幹上面瞓覺一樣，瞓得好香好甜。 仲有家姐瞓着咗個樣真係好可愛，會比到人一種好想保護佢嘅感覺

喺月光嘅照亮下家姐塊面顯得更加潔白無瑕，當我想再仔細欣賞家姐瞓覺個樣嘅時候。。。等等先！頂你個肺又流口水？我件衫新買㗎！

流緊口水嘅家姐顯得佢嘅嘴唇更加水潤，我真係就嚟忍唔住錫落去， 只不過要確認一下家姐係咪真係瞓着咗先，呢個情況同今朝真係好唔同，今朝搭車嘅時候就算俾佢發現左都可以夾硬話自己只係舔緊手指，咁樣其實都講得過去。今次萬一佢根本未瞓着或者扮瞓嘅話，我直接錫落去俾佢當場捉到正你話我要點兜？

「喂~家姐！」我郁一郁膊頭試吓叫醒佢

「喂！家姐有變態佬喺度露體啊！快啲起身走啦！」家姐繼續依靠係我膊頭上無動於衷

「唉而家我就去食糖水啦，啲人要繼續瞓嘅咪留佢喺度囉～」家姐係一個極度為食嘅人，尤其是係甜野，如果佢係扮瞓緊嘅話冇可能可以抵受得住誘惑唔起身

「⋯⋯」咁都忍得住？睇嚟真係瞓着咗

我將塊面貼近家姐，感受一下家姐呼出嚟嘅鼻息，咁近距離望住佢瞓覺個樣，再望下佢滿佈口水嘅水潤小嘴，真係好得意好可愛，我終究抵受唔到誘惑，慢慢向家姐嘅小嘴錫落去

大家嘴唇互相接觸嗰下我全身都有一下觸電嘅感覺，原來初吻個感覺係咁奇妙，家姐個嘴唇真係好軟熟，好舒服，仲散發出陣陣嘅香味。我見家姐瞓得咁冧應該未有咁快醒嘅，所以足足錫咗十秒有多先肯停，諗住錫返夠本先

離開佢嘴唇嗰一刻真係好唔捨得，我唔知下一次要隔幾耐先可以再感受呢一種感覺，又或者咁講，仲有冇下一次？我再舔一舔自己嘴唇，感受一下啱啱喺家姐唇邊沾上嘅口水，真係好香甜

正喺我回味緊啱啱嗰個初吻嘅時候

「嘻～」

芊靈姐姐講到咁我點敢唔俾你講
你忍得住唔講我咩

喂樓豬先係出文俾你嗰個啊

你出埋先

頂你又咁快冇

我可以陣係同karl巴 老公巴講野

我本身仲諗住問你地聽日可摸耳放樓豬一日假添

家明真係好毒

竟然大膽到係樓豬主場搞小圈子排斥樓豬
真係俾你笑死

講笑姐
邊捨得唔理樓主

又喺呢啲位停

唔好再quote文

係囉
聽到真.樓豬芊靈姐姐講嘢未

唔識打字巴

吹到真樓主

喺度你仲惡過我我點敢出聲呢

唔夠皮呀樓主

原來我地推到個故上左熱門

唔好呀樓主一日兩更啦
睇你個故睇到沉船

真樓豬萬歲

或者暫時一日一更先

又借啲二話我

其實唔使講得咁好聽
係我哋鬧交鬧到推咗上熱門

睇下家姐咩遭遇先

你驚佢唔聽聲稱真樓主講咩

其實P牌推到架咩

乜原來P牌推唔到嘅咩
咁你已經冇利用價值了

係呀其實我喺度冇乜地位嘅咋

成句還返比你

交返個故比你

唔洗講一定係家姐無限降底線比仆街細佬亂黎
早1日摸大脾 之後又........ 最後仲偷嘴埋
仲話唔係得寸進尺
家姐問到賣下口乖都話要最鍾意家姐啦

幾位好好傾咁

勁惡
話我無利用價值

LM live咗
Btw呢個post好多丁仔嘅讀者

好明顯係靠我先上到熱門

Karl sir同我傾下
原來P牌推唔郁㗎喎
咁我唔使理某啲人啦

虐心故來

啱呀
Karl sir萬歲

兩隻手拍唔響的

遲啲等家姐訓教 細佬就...

睇丁仔啲故真係虐待自己
明知睇完個心會噏住都仲要繼續睇落去

Hiiii

花式sad end

丁仔故專用圖

係 唔使理某啲人

晞澄嗰個簡直係虐待

卡王係西格碼繼任人選

Hi

但係好好睇
要珍惜眼前人

我地玩多p

最sad真係晞澄，其次就係筱瑜

唔同sad法

筱瑜 好替佢可憐

加速，加甜

都好睇

有愛

你睇下佢
特登引我發嬲

唔好話你小氣容易嬲

睇來2位冤家咁

你睇下有無嬲過其他人就知啦

stepsister

我對佢好㗎佢對我衰咋嘛

YUKI

我都想對你好 但你成日蝦我

咁少文 ...仲係度掛住吹水

LM支持 Live咗

下年？

樓主 你出文每次都咁短 可唔可以照顧下我地唔好將重點放最後好無癮

好啦聽日三至四更俾你地
將會有細佬同家姐嘅超甜蜜互動

睇到好想要家姐
利申 得阿妹

女神考第一
想當年一日睇灑個故 好撚正

Stepsister更入味

家姐惡頂 阿哥咪仲惡頂
明明我同佢都20幾歲都好難同佢相處到
以前仲惡頂
唔知幾時先可以變正常 好撚攰

想知樓主現實左右手係咪成日食波餅
可唔可以jot低佢做Q&A

樓主而家先發現到個故嘅時間線一日都未完已經差唔多爆post

其實上邊已經答咗樓主有冇家姐

隔住個mon都feel到樓主好毒

有冇人知條女叫咩名？

唔知
好撚樣衰

仲以為起身有文

文呢，樓主唔好剩係吹水

不過純粹分享下
我有個表姐唔知點解嫁唔出
成日都係痴住我又話出街要q手
又飲我個杯野又瘋狂買野比我
細個仲要兩個人一齊訓
不過佢好撚唔靚
我都想要家姐

最好係高橋聖子咁

姐控劉明

Live 咗

因為樓主掛住傾計

好有心機

對比其他斗轉巴既故，筱瑜個故已經唔算sad end 了

佢幾時醒㗎？

「家姐你醒啦？」要表現得自然啲，冇嘢嘅

「一早醒咗啦～」家姐有啲得戚咁講

仆街～係幾時醒㗎？我話有變態佬嗰陣？我話帶佢去食糖水嗰陣？定係我鍚佢嗰陣⋯⋯

「你⋯你幾時醒㗎？」唔係講笑驚到口都窒埋

「唔知呢～」家姐慢慢哄個頭埋嚟我度，雙眼亦都望我望到實一實

唔好再迫我啦，我feel到自己塊面越嚟越熱，唔使照鏡都知我依家緊張到面紅耳赤

「做咩咁緊張啊？係咪頭先對我做咗啲咩衰嘢？講！」家姐扭住我本來就熱到發紅嘅耳仔

「冇啊！」我諗都冇諗就否認

「真係冇？」家姐進一步哄過嚟，佢嘅嘴唇就快錫到我塊面，我亦都感受到家姐呼出嚟嘅氣息

「冇⋯⋯」因為成個人真係好心虛，所以都唔敢答得太大聲

「算你啦！」家姐終於放過我，當堂鬆一口氣，真係來回地獄又折返人間

「咁頭先你講嗰個變態露體狂喺邊呀？」家姐突然又哄返埋嚟我耳仔邊細細聲講，之後仲吹左一口氣

我又翻返去地獄啦

「下！？」原來佢一早已經醒咗，即係話啱啱又喺度耍我啦

「哼！」家姐翹埋雙手擰埋一面，我唔知佢係真嬲定假嬲

「家姐對唔住呀！」我已經數唔到今日講咗幾多聲對唔住

「啱啱畀晒機會你都唔肯坦白！唔理你！」點解你可以連嬲緊嗰陣把聲都咁得意

「家姐唔好唔理我啦～知錯㗎啦！」我雙手捉實家姐係咁遙佢

「要罰啊！」家姐終於擰返個頭返嚟望住我，點解好似完全唔嬲咁嘅？

「又罰啊⋯⋯下晝先罰完咋喎⋯」我望住自己右手下晝比家姐搣嘅瘀血都仲未散，而家又要再多一撻

「鬼叫你襯我瞓着咗嘅時候蝦我啊！」你頭先夠喺度玩我啦⋯同埋我懷疑佢根本就冇瞓着過

「唉好啦！」我伸出右手俾佢

「我都冇話要搣，今次我要咬你！」嘩佢個樣得戚到你呢，同埋我手臂又冇乜肉有咩好咬呢

我瞇埋眼埋雙眼準備受刑，等左一陣我手臂都仲係唔覺痛，正當我想擘開眼睇吓佢究竟想點嘅時候，我個嘴唇突然俾人咬咗一下

Btw 留名

你冇份吹嘅

樓主文筆已用盡了， 準備爛尾收場

live左!!!!! 樓主文呢?

同步做

去到個位就完真係好吊癮
樓主 我等你今日3-4更㗎

好似之前睇過但爛尾既故

屌啦家姐係世上最撚麻煩既生物 唔好對家姐有任何幻想

反水蛇個篇

好似係 唔記得左咩名 真係好似

敢叫佢幫你打飛機 唔敢鍚落去
wtf

被人屌到爛尾

加速加速

可想而知家明呢個人係有幾毒

咁就加油出文了

佢本身嘅遭遇好慘

唔知佢兩個會唔會最後可以係返埋一齊

明明兩位其實都可以一齊，好心酸

放心 有文唔會屌

包容

你驚邊個

連燈有愛

有文出貨就得

我相信佢地會嘅

等左都唔知有冇十幾年十幾年都忘記唔到人証明係好長情

用「帽事」計就未夠10年
用收幸運星計就十年零一個月四日

十年同十幾年都無太大分別，太耐了

我諗起睇流星少女，人走左先來後悔咁珍惜眼前人

Karl sir可摸耳出嚟救下樓豬
樓豬俾人威脅緊唔敢講真話

再加埋Eason啲歌真係好鬼難頂

樓豬好識吊人地癮

傾爆埋佢啦今晚再開新post出文

幾時變左sir, btw, 可以點救

俾你發現左添

你連我都驚

有d好聽，但係me唔是佢fans

能迴避嗎

呢個真
睇過咁多過愛情故其實想講嘅就係珍惜眼前嗰個 不過小弟到依家都仲未遇到

謝sir好波

我仲以為係網上嘅故
原來係實體書

幫樓豬話下佢
唔好成日對我咁惡死

謝sir唔好意思呀
啲人見識少唔好怪佢

why not both

緣份要時間去接收既

樓主準備post2啦

bbtw想知有無地方可以放書？小說個d

拍埋micro movie都得

又蝦我
Karl巴你睇唔睇到

諗下點講好

今次就樓主唔係咁好

AV?

我覺得同你地班友吹水幾歡樂
有冇性趣轉場吹水

我哋傾偈都傾左好多位
樓豬第一次開post冇經驗
下個post要出多啲文了

搵人開個tg GRP?

大家都開心既

可以學第二個樓豬 分開出故post同吹水post
但係有機會故事post上唔到熱門

樓主故唔上熱門唔得既

又得

上熱門 多啲人睇嘛

交比樓主一於

Lmao

開個tg等你全天候追擊樓主

我聽人講......。 怪怪地 成個小學雞喺度講嘢

咪quote文啦

講左幾多次唔好quote文

我驚調返轉咋
btw少用tg 唔太識用 勿見怪

山人自有妙計

樓主幾時有文

新手唔識規矩 圖定老母

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

1000